直播合集

唔係現埸既人士請唔好亂比意見在埸既人 唔好影響佢地 等佢地自決

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣